未投身社會可唔可以開到強迫金戶口？

如題

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

申請大學part-time job會開 mpf a/c